收到可靠情報 今晚六點正 大批黑社會滲透軍器廠街

其實依家武肺手足重做緊野攬炒經濟
加上全民口罩
依家流水式快閃活動已夠
主打國際線對支那影響更大
國際線海外手足極力呼籲我地香港人安全為上